有冇人第六感特別犀利

一眼就睇穿人地心入面唸嘅野
對就嚟發生嘅野嘅預感十次中八九次

我依家隻手拎住2 蚊 估下左手定右手？
6571

對就嚟發生嘅野嘅預感十次中八九次？

講緊蕭生？

大師又中
風！

燒山應該犀利d

我又未去到燈到成個改變世界咁
純粹可以feel到個結局算唔算

要好大件事發生係自己身上先會有